對家連劉馬車都唔割 你地班友做乜鳩？

PR公司帶風向
三毛 on9 群魔四起
有咩好嘈 咁多時間俾dislike落黑警套科幻片好過啦

黃絲啲道德標準點可以同藍屍比

孫中山放係現今有冇資格做黃絲?
Hi 下波邊有冇機會?

老豆搵仔好有道德
藍絲起底又好有道德？

兩個字講晒

私怨

PR公司真犀利

正常
PR公司兩邊都會有人扮
好普遍嘅技巧
垃圾pr

仲有啲私怨大過天既狗公

block人都block撚到手軟
Email同miss pun已被捕

樓主想我地同藍絲一樣

三毛入黎幫手推post啦

玩藍屍都唔得?

核爆都唔割？